【炒過百外賣仔】 Honestbee 大裁員！多名海外高層離職，香港部分業務即將暫停

朋友做緊Honestbee 收到風話香港會炒百幾個車手

// Honestbee 暫停菲律賓業務、裁減員工，多個高管離職
Honestbee 是提供雜貨和食品配送服務的公司，近期卻面臨營收與人事方面的動盪。Honestbee 的總部位於新加坡，今年初，它暫停與新加坡的連鎖超商 NTUC FairPrice 的合作關係。

近期，多個 Honestbee 的高管離職，並在印尼、香港、泰國進行一波的裁員。Honestbee 發言人證實，有 6% 的員工受到影響。

Honestbee 在菲律賓的業務目前也暫停，儘管菲律賓是 Honestbee 表現最好的市場，也是菲律賓 Android 和 iOS 上排名第一的食品飲料類別 APP。//

有冇苦主出嚟講兩句
BTW 唔使多謝

平時係街都唔多見蜜蜂D車手

但都吹到成百個車手

聽都冇聽過

我都係幫下手咋喎

我見個APP仲有得DOWN
有冇勇者試伏

美團吹到值3000幾億 賓仔你廢唔廢d

執埋就袋袋平安

又係用個垃圾idea 搵融資, 之後攞錢走佬

炸雞算啦

睇返網頁佢配送外賣範圍為薄扶林至跑馬地。
平時見外賣車手係熊貓同袋鼠多。

原來淨係做有錢佬生意

開頭出開新ac 送200蚊coupon 日日食， 全公司都食盡後全部del app， 香港地咁方便呢d app 又唔係平過人點做得住

其他三間搶人走勢:
footpanda 新人獎 500!
Deliveroo 新人獎 300!
Uber EAT 新人獎 係$0嘅!
究竟邊間可以留到最後呢!

笑到仆街

呢間見住d賓蝻去百佳買野，垃圾求撚期到...

做生意嘅野
諗起之前有蝻去唔知城門河定邊條坑渠捉垃圾魚賣比餐廳

三間都留得低

香港地真係有人做Honestbee架咩?

點解一次都未見過

果然公司善良小小都比人攞盡著數